大家諗過最痴線嘅食物係咩？

諗過用精炒麵
名都諗好 叫 射在麵上
不過其實應該幾難
煮完個麵就要打丁
又要襯熱射得出
又要射得準
最緊要係要夠多 唔係個炒麵會唔夠芡

樓主老母炒飯

只招待女客人既男體盛

夠黐線未？

大王

嘩 你好怪啊